Ze lachte verdrietig.
"Maar alles dat is nu gebeurd.
Ik heb alles achtergelaten, nooit te gaan terug naar het.
Ik wil een keer Esmeralda van Three Star zijn meer - Esmeralda _Howard_, Varley, als je me wilt hebben.
Ik ga al.
om te zijn zoals ik tevoren was - voordat ik wegging.
Ah, wat zou ik willen was nooit gegaan!
Iedereen - jij en moeder Melinda en alle anderen jongens - hielden van me en waren goed voor me, hoewel ik slechts een arm meisje was zonder zelfs een naam. "
Zijn gezicht trilde.
"Dat is waar," zei hij hees.
